如果今次行動唔成功⋯

不如叫啲大媽日日去垃圾會外面大聲播歌跳廣場舞
搵老雞唱歌引雞蟲
總之搵佢哋搞到烏煙瘴氣
嗰度風涼水冷 啲大媽一家鍾意

我覺得都可以叫做復仇一種